連登仔淨係識反乜反物

成撚日以為個市場圍撚住自己黎轉 成班柒姑碌

咩市場？超級市場？

我屌你老母臭閪呀on9仔

連登仔

未來新一代係咁 emphasise break down但唔build嘢，結果人人都驚做俾人批鬥嘅人，最後個個都只能做跟尾狗，人話點就點，就附和跟風

唔明
市場識轉㗎咩？

咁似連登生態嘅

唔係巿場
係世界